d奶共報日日係咁屌個巴士司機，未審先判，你d奶共報咁撚叻不如你做埋法官啦屌你老母。

我個奶共同事日撚日揸住份奶共報係咁屌個司機點點點，我話乜審左啦咩?條傻鳩話份奶共報咁講唔會錯。